Ze vertelde me dat haar zoon net zo lui was geweest als ik, en zei dat het ontbijt was wacht op ons beiden.
Ik ben snel klaar met mijn toilet en heb ze allemaal gevonden de ontbijttafel.
Ellen bloosde diep toen ze me zag.
Een blik van Harry verzekerde me van hem was gelukt, en dat Ellen niet alleen wist waar ik over was, maar ook dat ik wist wat ze aan het doen was.
Vandaar haar hoge kleur wanneer zij zag mij.
